［推到完場］曼聯 vs 史篤城

Match Time: 16 Jan 04:00

屌！

即討都霸埋黎做

on9樓主

今場輸硬

操你媽

話說貝軒奴咪比蘇馬影到記錯日子比賽既 結果原來連後備都無得撈 橙

有馬仔 又話傷

又要睇Lin 入波了

睇LIN發揮

要贏波！

又係你呀1001綠帽狗

輸波買人

有冇ace link

加油

西波時間

Let's go MU

西波

好大雨

我做咩會起身

主席 我想點人數

高治原來都36

成篤屎守唔守得住

深夜西波

LM

攬球

咁都唔吹

球證

右華左腳

左腳

華西

華C+Q!!!!

華西左腳

痴撚線右華用左腳

屌你呀

第二招

黑洛賓

華西 左腳

Left foot

勁到..

屌你左腳

完美男人

華隊

又比普巴昆到個助攻

一招太深刻
淨防右腳

靚到震

華西生蟲左腳入波

大家唔准再講華一招

痴撚線 洛賓黎？

華西 top fit 時都無呢D

華西終於練成左腳

射得好靚下....

華西我愛你

華一招既第二招

左腳洛賓式

我華

華西成日射靚波

去完training camp 勁左

今季妹妹d數據幾靚

渣古掂過波未？ 除非開波個下？

對面都應該無諗到華西左腳射

除咗

華新招

LKK都射唔到依D波

上次華西對愛華頓入世界波又係雨戰

冇人諗過，我仲以為會腳面彈俾Lin

👏🏿

好爽今場d波 希望唔係幻覺

對面係城篤屎

馬達個頭頂。。

只要龍門唔上身就搞掂

點解咁靚仔，但係要甩頭髮

唔關對面事 呢隊波鳩起上黎 咩對手都可以on99咁死搓
好明顯曬完太陽班人精神左

馬

中東囡囡有料到

係咪知道山就黎，所以落力ＤＤ

Smalling

呢下守得咁柒
空晒

原來Ireland仲踢緊英超

Shaw 啲防守意識真係有啲差

lkk陣地走位真係弱智級

妹想喺中場中拖波轉身

Lkk真係唔識走位引開d人
成日企係度伸手要波算

終於識吹

走入人堆舉手要波

爭d輸

中間又無人守

d防守做乜鬼野

痴線今場兩個中堅成日俾人拉到咁開

屌你兩個防中散步

利記級防守 摩佬即係行出黎黑面

咁都唔入

馬迪咩料呀,睇波呀

嚇死

廢過利啲防守

馬迪發夢

坐多陣都唔掂

中場穿左好多下

普巴今場又散步feel

又係shaw

又輸唔去

空龍都唔駛輸

點解盧渣古成日企喺兩個後衛中間要波

高治屈機到個頭

咁都唔洗輸

ddg

輸左2球喇 醒未

垃圾後防

走位on9到

2號幾勁隊面 快買

嘩 屌 岩岩射到邊個彈出？

平安鐘禁爆晒

屌３球中間比人咁射

嚇撚死 遲早失

馬仔今場好差
係咪受山齊士單野影響
急博表現

成隊波都發緊夢啦

咁早入波,都係西波...

踢得15分鐘好波就現形

唔係講左摩佬都唔肯換咩
可能關落雨事

Lkk終於有腳好波

不如調一調位
m11
mata lin lkk

LKK打邊好過中間

卡古打翼咁有想法

ＬＫＫ打右好似過到人出到波

佢試過右路傳中助攻

改做右翼唔洗買人

馬迪係咪腳軟

最強右翼一直都係陣中

Lin傳中都好左

Lkk係拖肥不嬲都成日靠邊踢

無啦啦歡呼, 原來係費查

又要買前鋒

其實已經成隊都好左
冇咁西波

lkk咁發展落去唔掂 唔識走位 唔識搶點 仲要咁後生咁貴 未來幾年應該都唔會換

後防西到不得了

我覺得無分別 一樣咁西
lkk射過門未

幾球都唔識走想點

屌 lin啲傳波真係

曼聯入多2球plz

節奏控制得幾好喎呢球

mata 甩褲

妹妹

普巴 shaw呢下幾靚

妹失蹤左

妹妹啲左右腳長傳

普巴屈到

有咁多高佬但下下開西短角球

妹梳

1-1

對面仲高

梳可唔可以唔好再失位

馬仔好球

靚波！

馬仔

普巴又刷助攻

馬仔真係射手格

m11

2assists

馬仔靚波

屌啱啱訓醒
睇replay 華西個球勁撚到仆街

對面個2號幾好咁喎

馬仔goal

勁到

普巴真係好撚屈

馬仔d腳內擋真係靚到呢

你on9?

馬神

呢下有功架wor 望一下即傳

仆街又r1 射波

妹輕鬆2 assists

妹咁就有兩助攻

馬仔靚波
Lkk應該靠多少少右邊踢

Same

馬仔對親史篤城都入呢D波

咁仲要唔要山齊士

ma

世界波！！！！！！！！

d 波爽咁多，係咪獌黎咖

成篤屎d防守中場係做緊d咩

今季進步左
應傳就傳 少左好多多餘上腳

企開d la

lkk以後打右翼啦

馬仔好撚型
Lkk真係好撚廢

又黎山狗唔識踢右邊 ?

馬達拉走中阿倫

馬仔終於笑

blocked

摩佬:馬仔咁早入波,60分鐘換契仔福出黎先

馬仔忍唔到想笑出黎

要 快d黎

普巴咁就2球助攻

唔係佢傳出黎比普巴撚有波入咩

係好左好多，但多餘上腳都仲有唔小

差一場大戰係確認

不過應該近啦

入波踢少10分鐘

Lkk呢場幾好

以後打翼算啦

普B死GAY佬

Lkk條傻仔

咁都控唔好

Lkk咁都控甩

lkk

晒料LKK

Lkk d first touch真係

Lkk

屌lkk正廢西

FUCK

Lkk啲停球差到....

卡古真係廢屌

Lkk唔控直射啦

慘 唔讚得 要佢埋門就出事

真係要交到白線先識入

佢諗住馬仔唔會傳咋

馬仔走位控波好過lkk十萬倍啦

控埋比lkk食 lkk都可以on99

射啦on9

把握力好百萬倍

諗起蘇狗篇潮文句「彈離身修正」
屌那星盧狗d波咪球球都彈離身
但唔撚識修正

馬仔餵你都唔要，如果係r19控都沒得你控

馬仔上力啦

妹妹長傳j死人

馬其實可以獨啲 有時好似為交而交咁

馬妹愈黎愈夾

今場普巴勁fit

對妓唔係嗰秒上腳確認左啦

妹食左春藥？

交多啲下次扭過嘅成功率又會高啲嘅

啲長傳真係好勁

妓係咪強隊都有疑問

呢球交先正路喎 就啱曬Lkk左腳

獨左唔入就似褔咁要坐板

妹妹D倒西長傳

lkk打右堅掂

Lkk鍾意同摩拉達鬥廢
人地入波佢都會入波，人地唔入佢都唔會入

可以比梳

即刻獨俾你睇

球王馬

做大佬除咗識打大戰仲要識打逆境波
希望妹早日成材

Lkk最on9就係成日都無預備動作
D呢波控唔到都唔係第一次

2-1

睇錯西甲

摩佬個樣即刻冇咁閪

又係ddg

沙狗

好撚好笑

Ddg

預判差之餘仲要反應慢

咁都救到

DGG勁到

要尊重對手

Ddg好勁

呢球唔控即射都得啦

基本野啦

已block

今日禁區頂無遮無掩咁

沙基利真係好勁

快快手同DDG續約啦

臨完場都要DDG表演下

Lin勁好多

無心 俾次機會

佈防分工有問題

諗起ederson呢d波未必救到

渣古似以為馬仔會自己射，打定輸數

已經去到救唔到先出奇

過完仲有成秒射
週圍冇人

細緊比人叫左去man mark高佬 中間穿曬

講個笑話山狗400K Ddg新約300k

佢就真係值400k喇

500k都續呀

多多都比 咪走

咁撚樣都救到

係

ederson 呢啲波會衝出黎

MK後備都無

RM依家柒到咁，DDG唔係仲考慮轉會呀化

右華宜家左腳都射到波 仲要勁靚
現今球壇應該都一線

matic 愈踢愈跌watt 同pogba 一樣係到散步 係咁亂標波 一個one two 就係中間輕鬆過晒
matic 仲要 有得輕鬆 交前 唔交 係要上腳帶下波 跟住又交返後面

ddg 應該加條款...要係隊內最高薪

經常1個打對面鋒線
出2份糧都應該啦

朗隊嗰份糧錢俾埋佢啦

用腳多過用手

Daddy份糧都要啦

原來史波個職責係睇高治，但高治成日走去遠柱，拉走左史波，而鐘斯又冇去補左後衛個位，所以漏左幾次空位出黎
摩佬應該要調下佢地個位

Most assists in Europe's top five leagues this season:

🇫🇷 Paul Pogba (9 in 13 games)
🇧🇷 Neymar (9 in 14 games)
🇩🇪 Philipp Max (9 in 18 games)
🇩🇰 Pione Sisto (9 in 19 games)
🇩🇪 Leroy Sane (9 in 21 games)
🇧🇪 Kevin De Bruyne (9 in 23 games)

新世三迪布尼呢

Matic真係唔應該hold太耐波

普巴回防一向唔係好跟人
冇hehe得matic好難睇得哂

以前賤種點沉淪都好
就算係英超盛世
啲人都好似螞蟻嬲蜜糖咁
好想去賤種踢

妹

lkk屌馬仔

争d

無大無細

shaw都打得幾前

反而今場冇人提Lin

走位上去攞空位但次次都冇人接應

pogba屈到

LKK

Lkk笑撚左

小丑

感謝lkk為大家帶來歡樂

Lkk創造力一流

自己傳俾自己心口控定

啱啱lkk個下好好笑

同自己撞牆

LKKKKKK

又中龍果下好野喎

LKK自己都笑

差d手球

腳控唔定嘛
心口控多下先

要整GIF喇

屌

助攻自已

Foul咩

2-0

碌梳今場都幾忙
踢到咁前又要番後睇住shaqiri

妹今場抵讚係唔貪功冇浪射

其實都幾慘 跑咁多次馬仔望都唔望一眼

唔係正常左閘要做嘅野咩

馬仔除左pogba
係唔會理任何人既overlap
要進化呀

=流川係slamdunk打山王

d 短角球柒左幾多次

我第一年睇波係06年世界杯，個時英格蘭仲係用緊高治，踢到依家都仲係到

馬仔
爭d

特登

妹妹屈g

屌那星 普巴真係屈到
馬仔入就有3助攻

我十年前玩psp見過佢，從來無勁過

唔撚比lkk

馬仔又係呢d

右腳帶去左腳位即射

比個龍捉到路

好想渣古可以入返粒

Pogba 知道擦助攻係搵馬仔

可惜

妹妹痴q線

妹呢場好尾機

No look pass

Lin

Lin傳得咁差

俾bauer 裝左幾多次

佢個時係真係得個高字

勁過牙朗

Lin咁都未有牌
至少犯左5次規

今日lin冇咗嗰種霸氣

Mata柱邊

今日簡直打回原形

Mata

妹妹知自己射親都中柱不如擦助攻

MATA差D

Lin好似無剃鬚咁樣既

無之前咁搶眼
但踢得唔差既

馬達

虛火lin

今日渣古真係打得唔錯

見D隊友上力,LIN不如留力歐聯

lin快d搵個師奶屌下先

lin要換啦

lin終於還原

Lin終於食牌

ＬＫＫ人地唔傳比佢都肯傳比人

終於攞牌

無人屌馬達 呢球應該有啦

Lin肉酸喎 成日foul做乜9

傳乜鳩

lkk 斜 cut 拉邊爆/回波

應該係佢最有威脅既一招

有咩好屌 窄位黎

要屌肥婆

馬迪做咩

matic

點知佢做返廢lin姐

求其捉一個屌住先止止血

Mata又miss一球

比著LKK射 屌到飛起

shaw

Shaw

梳返黎喇

馬迪係咪要抖抖

已經唔只一次交完波企係度睇，無意識衝入去禁區咁。

Matabb

Lin呢下

MATA

英國啲天氣踢波真係好閪 如果唔係英足總搞起英超 我係球員真係去西班牙踢好過

Lkk呢下算射得靚

Offside

射成咁

助攻黎 不過越位

摩佬係咪唔再尻守到完場

做乜鳩呀盧卡古

jones

費查屌LKK好型

史篤城太弱

Lkk兇鳩人

On9 lkk

呢下睇到識走位同唔識走位，
馬達老連咁兜去要波射門，但渣古都係企喺人後面唔郁但係咁叫波

摩佬就黎福換馬架啦

爆換mata

無人去幫lkk

屌 梳咁撚勁

我諗今次個假期都幾幫到班球員relax下

對面開始狼

盧卡古入完波先講嘢啦
你今場入波同助攻數字同對面啲後衛一樣架

華隊識講英文未

渣古攤成場手都冇腳波射下

Lkk走位係垃圾既 成日企係度

Shaw係咪嬲尻馬仔唔比佢 係咁自己黎

我又唔覺佢踢得好差，為屌而屌為咩

忍左佢好耐

自己唔現位點搞 睇下kane點走位先啦

呢到大把

2個都當對方透明

Lkk唔係覺得呢球傳波拎到丫嘩

呢球都屌
佢已經企係lin後面一回傳就射得
仲想佢走去邊

屌你成條左路我跑哂 一有空位就入點g冇人理我

禁區外現位好咗嫁啦算

今季佢出返嚟
多咗好多硬bam遠射

可能打慣中遊 習慣性call波

射咗佢都無咁嬲

踢係算好過之前
但走位係垃圾喎

馬達攝左佢位飛機 啲人屌LKK
要慣

講緊邊球都唔知

爆炸入嚟啦屌

好事黎

一向都唔係打陣地走位架啦，反擊佢先叻

Lkk終於有

Lkk呢球有功架

渣古

終於入到

終於 lkk

終於識入

終於入

finally

呢球又幾好技術 添花入球

3.0

型到震

終於控到落黎

呢下好野

呢球渲古好野

馬仔都刷到助功

lkk nice

變返錦上添花lkk

LKK 個人能力既表演

入波就啱啦

lkk呢球靚喎

Lkk條垃圾真係唔係錦上添花都唔識入波 雖則呢球幾靚

呢球好波啦

馬1g1a

咪撚再入了 3.5細

馬仔大大力抽抽lkk 道又控到
睇黎控唔控到都係睇彩數

馬達又拉走個

丫屌你老味 依球咁難又控到射到入到

放假食屎既食屎
屌人妻既屌人妻

要射尻佢 佢先識控

屌你錦上添花王盧卡古

完全無人去幫普巴

妹妹坐係vip席睇波

仲有山齊要傳到下年

岩岩好易食嗰啲反而控唔到

岩岩屌完 Lin lkk 就入波
最迷真係

想出rainbow?

Fail

睇波都聽到d雨聲大到

入又屌，唔入又屌，好難服侍

Lkk入到呢球
唔代表佢走位好架喎

屌緊佢走位垃圾
唔係屌緊佢今場差

shaw 返出黎上黎d幫波時機都幾好

今場到而家都未換人

入完三粒冇人走位

無屌喎 讚緊

好心就換人抖下啦

抖左成個星期

控球同走位不嬲都日日屌架啦

叫佢添花王邊係屌

lin 快d黎球遠射啦

唔好斷

所以要踢足90？
贏緊3粒抖下主力冇壞

留3個位做咩尻唔換人。。。

Mata又爭d

入嘅馬特屌柒lkk

換喇換喇

褔

竟然唔係爆炸換mata

巴塞咁

契仔全面進場

差d

又馬換拉shit

換福都好嘅
要打返起

hehe換matic la

咁猜法拖下時間
好過俾個波對面攻

福仔幾好笑容

feel到福今場入波

pogba 今場玩到對面透

馬岩岩傷完
換都正路

契仔

Mom應該普巴啦

妹好撚屈

福仔幾時先肯練頭槌
角球都唔入去

福好撚開心

有咩問題

今場撚狗

ddg 隱形

平時贏緊波咁猜咪好
下下都縮後比人撳住黎打

無hehe

妹攻中

麥湯

普巴發生咩事
今日拎住個波真係為所欲為

好慘 上場打得咁好

mctom仔可以踩下草

Mctom 仔

牙湯

屎波鐘斯都好似進取咗啲
推上去，變向，都做過晒
不時有冒險少少嘅傳波

Ddg終於有波掂下

今場係城督屎咋

依家個陣會唔會全英超最高

福差d

見到頂波既係爆有啲感動

福爭d

Pogba屈到

福呢下搶點靚

想後腳學lin

福仔踢呢d搶位咪好 成日拎波死推

你明知佢係咁俾 但係都係截唔到

中場個幾碌杉

好有朗隊影子

妹係咪食藥作賽

又差d

佢肯唔鳩踢真係世界級

其實對上6次對史篤城都只係贏過一次

差d俾人破蛋

屎波

DDG想CS1場真係唔撚易

ddg 又要做野保clean sheet

細緊

班撚樣係要玩鳩ddg

妹好撚勁唔係講笑

屌咪搞到無clean sheet呀

又射落ddg到

細緊廢撚到

Ddg頂到

史摩笑4

又勞煩ddg

如果普巴而家先買要幾多錢⋯

福又一條氣推落死位

最少2.5億

冇2億唔洗諗啦

係都要爆一爆

但係今季對面輸到岩岩先炒左領隊

smalling好廢

兩億走唔甩

屎波換山狗ok?

拜利快手出番黎

頂唔到都算仲撞低埋shaw

福下下咁直線爆
直係除左角球旗戰術
諗唔到佢仲做到咩

曉士條撚屌次次都搞鳩曼 對轟鏝猁都俾人456 係對曼踢得特別醒神

仲ＰＡ喺度睇ＤＤＧ救波

過埋今場ddg clean sheet就13場
多過高吐一場

福仔好心做返本份先啦
長傳

妹妹今場小左想入波/射射，專心做波同助攻

妹 motm

唔係b仔傷咗，屎波都未必有正選啦
後備中堅嚟講屎波都算係咁
睇下阿狗個holding
鄰居石頭

福一攞波

成隊都停哂唔郁 睇唔通佢佢想點反應唔到

lkk 去右路d出波好咁多

福d角球
未開我都知落點

佢都係自己去架啦

福

福頭

lkk出d波ok架喎

shit=2&b

自己去唔係問題
佢下下想大腳推

福仔長傳又係ban死球又係ban

未見過斬得靚,但長期佢開

摩佬幫手教埋對面

咪再射角球啦
咁大力咁恆點頂嘅

俾着馬仔應該交咗出嚟